最柒國情時事評論員-何志光

屌你老母
吹撚到習近平王歧山內鬥
比佢燈撚到王歧山做國家副主席
燈力強過燒山
弱智程度仲勁撚過國情揭露甄燊港
人地甄燊港照住份大紀元讀呀, D維穩鱔稿都冇你呢D 9UPPER作果D咁柒

柒得過甄燊港？一本正經咁扮哂專家分析呢樣分析果樣，結果冇一樣中

兩個都咁柒
其實已經無人想理佢

無謂再攞佢出來講